(反黑)點解反黑組好似好大權力？

點解可以隨時調動 ptu?

同埋d 軍裝好似當正佢哋上司咁

相傳意大利籍神父利瑪竇明末來華傳教
早期多活躍於澳門及廣州一帶
由於意大利粉一般不附湯
利瑪竇神父對華南麵食文化不太接受
於是每次出外用餐，點選湯麵時多會要求店家將麵和湯分開送上
乾麵上桌後再混以肉碎、蠔油或豉油加以調製作肉醬意粉狀，是為對家鄉菜的思念
利瑪竇的食法後來被廣傳開去，民間爭相仿傚，稱為"鬼佬麵"，亦即粵人第一代"鬼佬西餐"
由於忌諱，粵人後來把鬼字刪除成為今日兩廣一帶稱呼的"撈麵"
店家雖多不理解利瑪竇不喝湯的背後原意，但一般仍然會奉送清湯，以示本店乃正宗利瑪竇食法
清湯伴撈麵另上成為明末廣州高格調食店的象徵
後因滿清乾隆修定"四庫全書"，"清湯"一詞有眨滿清之意而故事被刪去
致有關記載盡失，只剩小部份老廣州以口耳相傳方式流傳典故

但撈麵造法流傳至今

反黑套野好多都亂嚟 唔洗太認真

便裝係現場不嬲都可以點軍裝做野
因為便裝要撈好多年先入到

但便裝一柴可以點軍裝三柴做野？

咁又唔得 但都可以俾下建議咁
總之現場一定係便裝話事

約定俗成架啫 你當便裝高半級咁囉

我係三柴就老撚都唔聽一柴反黑枝笛

同埋點解反黑呢套野，B1組得五個人？

軍裝白衫都俾個反黑 pc 點

反黑咪即係黑

成個反黑組係咪得6個人
6個就應付到全港既黑社會
真係個個骨格精奇 聰明絕頂 人才

鳳凰哥叫到唔係唔去呀嘛

床哥~~

反黑套戲，陳小春係
個b1係一個組。而佢地係負責一個環頭單一嘅字頭

而唔係負責哂成個全港

樓主，唔好以為軍裝好勁 ，軍裝係差佬入面最低層但又最多人。以前有人講過差佬做多幾年，多數會將佢地分入組 例如cid 反黑etc

如果你都係軍裝的話 一係能力有問題 一係冇上進心，得罪人

咁樣計法軍裝咁廢，反黑梗係騎住佢地

同埋軍裝入面個堆多數都好熄事寧人出糧度日，日案件發生就會幾廿架車咁出去做野 ，（視情乎反黑cid會唔會出動），所以唔係好似電影入面咁，任達華警長咁撚串搞咁多野

邊個話
我識有人當左一年兵就轉左做雜差

最記得秦沛嗰句，原來係黑腳，奴才之中既奴才

又反又黑

便裝都可以係pc仔

而加都係樂土，不過係我雷洛嘅國土

雜項調查小隊又高軍裝半級？

首先調部門要過3年試用期，冇話咩便裝要好耐先轉到